放手

當你發覺你同佢一齊
佢快樂並唔再因爲 仲一齊有咩意思

因為你*

走 我沒有阻止理由